男朋友新年返左大陸 情人節仲一唔一齊過好？

其實應該隔離返成個月啦，係咪？

同我過算啦

巴打定絲打先

自推

應唔應承佢好

明知有疫症仲返大陸應該係弱智黎，應該分手，除非你鐘意弱智。

佢話屋企人迫 岩岩好過埋今日14日

屋企人逼係應該勸所有屋企人都唔返，而唔係跟佢地返。冇主見，冇能力勸掂屋企人，都係垃圾黎，唔抵可憐。

佢勸左好耐 不過好彩都冇咩事
我都有屌佢on99 嘈左好耐 岩岩先好返

去 咁就一世
有冇咁鐘意先

呢件事都睇到呢個男人長遠黎講靠唔住啦，值唔值得為佢冒險就自己決定啦。

已經一齊左4年幾

係冇咩事 定 未有事

過左14日先確診大有人在

分手啦

屌 其實係
而架28日都可以確診
屙屎又會 乜9都會

你又講得啱
等我再諗下先

保護屋企人

其實佢可能唔想同你過 所以先話翻左上大陸 但循例都要問聲唔一齊過

大人大姐迫

帽事既

1314 嘛

5201314

叫佢咪撚出街

無事既